{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017185?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 푸른마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペットの入室が不可能なペンションであり、未成年者の男女同室での宿泊及び同性の同伴入室は保護者の同伴や同意がある場合のみ可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約の際、バーベキュー場と駐車が可能で、周辺観光地としては山頂湖、ハーブアイランド、アチムゴヨ樹木園、ピョンガン植物園、レフティング&ATV、アートバレー、ベアーズタウンスキー場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室が不可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊及び同性の同伴入室は保護者の同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車が可能で、周辺観光地としては山頂湖、ハーブアイランド、アチムゴヨ樹木園、ピョンガン植物園、レフティング&ATV、アートバレー、ベアーズタウンスキー場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 442
    }
}